一人一個請假的原因

中學嗰陣同老死一齊打機打到好夜
佢唔記得咗第日有test
第二日佢請假同個老師講佢阿媽尋晚瘋狗症發作
汪汪汪 吠咗成晚 要陪阿媽睇醫生
點知個老師信撚咗 仲叫佢好好照顧屋企人